點解要燒電箱？對我地仲不利wo

好想過去私了佢

有無人知？

有條友單邊airpod整爆
但睇左電話應該唔係狗係衰on9

拉